返左幾日Intertek 好似都幾好做

如題 無其他師兄講到咁惡劣

番得幾日你都敢開post ?

利申 未番過

邊層先

咩部門先

以前reporting果team,有幾個老屎忽好撚閪

請我都唔做

2